香港犬隻上班時間分為三個時段

犬隻仲點樣抵賴？
一係就不誠實使用電腦，平時咁鐘意用呢條條例捉人
一係好明顯，明眼人都知咩事

推

Pish

pish

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

越描越黑
當全世界同佢一樣冇腦

阿sir 遲到唔洗你教

查下究竟係番工定蛇王啦

Push!

返工遲到唔得咩

黑警冇一個係無辜

一查佢當值時間
就知係佢不誠實使用電腦，定還是係明眼人都知係移花接木了

留名跟進

你話係唔係呀 9527

汪！

唔好再比三毛嗰啲假post留喺熱門

咁應該要話俾AY知等佢查更表

成間警總得一個警察不惜混入示威者都要上班

再重申一次
查佢當值時間就知係邊個錯了
當佢23:00打卡
23:45仲返緊工

咁就要捉係邊個講大話了
係咪佢手足幫佢打卡 然後再23:45私私然咁去返工
定係驚署不誠實使用電腦，作假澄清

番工有打卡時間咖嘛，叫佢show 番出黎證明下啦

知唔知警犬係打卡定手寫時間

佢可以屈返我地阻住佢返唔到工，見到已經遲到45分鐘就決定用水撥開路返工

唔好再爭論返工定唔係返工，只會模糊焦點。
不論原因，克警行為只有以下目的：

1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

阿蛇同手足 互射多一次

遲左少少 係唔係唔得

Push

全部狗都一定係返呢3個時間？

push

未做過犬隻唔知
但我諗1日分3更都冇例外

不論原因，克警行為只有以下目的：

1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

推 我屌你老母仲敢澄清

推上報

話人冇fact check炒晒車個d人去咗邊？

推，
搵楊岳橋跟進下啦，
成黨咁多法律界，
用法律途徑追究

好似手寫log book

佢大條道理話俾人block住返唔到。。。
同埋發夢夢到唔係所有差人都跟呢3更返嫁
因住又撞。。。

69之後已經係暫時行緊12個鐘一更
但係幾點至幾點就未求證

PUSH

今鋪掂啦

呢個要推，有無議員跟進下

收工返去打咭啫

留名跟進
有冇犬隻出黎吠兩聲
最多今次唔屌你

admin應該係9-5?嗰啲應該唔駛輪班

都話左係返緊工，扮緊示威者

如果係真 佢身為公僕 公然大搖大擺咁行正門 政府工最講求有冇擅離職守

成立獨立調查委員會

推啦，死黑警

天下烏鴉一樣黑

Lm

呢個可以做線索追究 推

遲到都唔比 連登真係惡過狗

支持連登取代警務處

推撚爆你條52 仔

更表係隨時調配，唔識唔好亂講啦

[ 文宣戰 ] 黑警扮返工

1. 右手紥住保鮮紙返工

2. 黑警返工時間希望大家廣傳,有其他可加入

若要人不知 唔好太低b

就算唔用時間攻擊 我地仲有 委任證呢? 點解唔出示?

另外警員委任証係24小時跟身
如果OFF DUTY遇到有CRIME係要做野，
24小時係要為人民服務。
委任證就係警察既 "身份證"
事實上巿民提出要求，連軍裝警務人員都要出示委任證
警察無委任證 就係一個普通人
一個人無啦衝入警政 市民係絕對有合理懷疑佢想衝擊警政

推到佢坐監

推!!!

啊SIR蛇王遲到唔駛你地教！

其實香港警察個page係咪曲線幫緊手，咁撚冇腦既理由都諗得出既，真係要返工都唔會係正門入啦掛？

警狗又柒
用下個腦先講野原來對佢地咁難

人人都把自己視野的極限,當作世界的極限
叔本華（1788－1860, 德國哲學家）

佢地諗唔到咩原因
點解條差佬會係人群入面
咪作翻工

班狗d公關真係on9

不瞥灰
寫錯字啊

反擊

改更表先比你查

你地無做錯到！
推

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

推到佢仆街

一句話比 示威者 阻住返工
或者 拎左 time off就搞掂
無料到wo

翻工遲到啫

[ 文宣戰 ] 黑警扮返工

1. 右手紥住保鮮紙返工

2. 黑警返工時間

希望大家廣傳,有其他可加入

警，越描越黑

搵返個好D既編劇先啦屌

夜晚七點幾至第朝七點幾

公務員返工不嬲係慣左遲show up架連登仔

其實仲有D更
D更係無特定時間
利伸，ex係狗

再推

已經知係警察既大前提下
請交代該警員上班時間及其職務
為何會有保鮮紙纏手
為何會手持水撥在警總門口外徘徊
為何會被認出是警員後無出示委任證 反而向警總鐵閘奔跑

返工遲到唔撚得呀？

譚文豪同埋楊岳橋議員希望出返個記者招待會

定係會上指出完全唔合理嘅地方

1. 點解手要包保鮮紙

2. 警察上班時間

3. 手拿武器

4. 沒有出示委任證 沒有表示自己為警察

睇返打卡時間未知咩事囉

有冇詳細少少

ya

直播無片咩

黑警發言人 : 「errr.....errr...... 阿 SIR 返工遲到 唔駛你教 !
完」

唔緊要 請警察交代該名人員上班時間及其職務

自己更表都無check

好撚無恥
柒撚到呢

今日要全力推 黑警卧底

唔好畀 CCTVB 抹黑主導個勢

你唔俾人拎假/鐘咩

龍門任佢搬

唔該搵個好少少既位入啦

想問下便衣同休班警有咩分別
係咪所有PC仔都可以做便衣

差館幫佢del 紀錄咪得
之後話佢遲到

警察遲到唔洗你教

推呢單野 真係無咩幫助
人地fb都解釋左
不如眾焦其他有用位
成街都黑警防唔到咁多

D更俗稱Delta更
視乎上頭安排咩任務（掃機舖、擺road block etc)
咩時間都有可能總之八個鐘零四十五分鐘
利申：老豆退休驚

唉，好撚可悲，黑警自己覺得自己係香港法治既最後防線，但同時佢地更加係最破壞法治既畜牲

如果有人幫佢打左卡，咁佢根本冇藉口唔帶委任證
但冇打卡嘅話，呢篇嘢又不誠實試用電腦

唔係個個黑驚都返abc更
有文職既都
不過睇返個黑驚個樣都唔係文職

其實係遲到

黑警仆街死

返工時間依個POINT有D弱
拎咗TIME OFF
再唔係厚臉皮到話自己遲到

鴕鳥
呃到自己就呃到所有人

任佢up，佢話請左time off就得

當時佢仲係散仔
散仔係分4個時段翻工，就係A至D更
一星期換一次
圖中ABC三更既時間都講啱
但漏咗D更，D更多數係便衣巡邏，
而翻工時間無特定，ex就多數翻中午12點
而我亦唔知係唔係每個職位都跟ABCD更翻
要fact check

如果係嘅話即係警察蛇王做示威者啦

咁推到佢做人民英雄

休班警咪字面上意思
便衣咪CID
唔清楚 但PC仔應該都可以升便衣 但睇你升唔升到(應該好難)

獨立調查委員會

咁多部門真係得呢三個時段咩
同埋呢段時間啲犬24小時on call
有彈性上班時間都應該唔出奇？
雖然憎警犬但都唔想有得屈就屈炒哂車

便衣一般係戒左奶既pc先可以做
cid只係著便服開工既意思 唔係解休班
開工都係要戴證掛心口

成日話人炒車嗰班真係好古怪,依架市民估下嘢都犯法既咩？估下就話人地散播謠言？

誠信破產

一般市民點分 張證係有冇唔同
咁PC仔著去街衫之後話自己係便衣都得?

屌 真係好撚豬啊啲毅進仔

唉屌你地用下個閪腦夾下計先啦

好撚肉酸啊屌

推！！！

依家佢地完全係自說自話 公眾又投訴無門
應該要議員同埋律師幫手循法律途徑去懲罰班警

唔on9 都唔會搞成咁

香港警察真係好撚蠢

咁以後佢搵曬d休班警扮衝擊都得啦
個個衝完就話原來係想返工
你d示威者跟就係你既事

提晒水 佢實會改時間話佢遲到啦

推！！！

死警犬 唔撚死無用

警察上班時間分三更
A:0700-1545，
B:1500-2345，
C:2300-0745
當時張淼11:45 明顯已上班。你出新聞稿做假證據是刑事罪行。 只要有議員和律師一查他當值記錄，出稿的人已涉有刑事責任。 不誠實使用電腦。

文字版

阿sir返工唔使你教

明知警總被包圍仲行去返工都幾離奇

正解 啲人好似見到有金執咁 唔諗野

舉報不實言論

先唔講個更表，有冇人會包住保鮮紙返工？

煲大佢

不論原因，克警行為只有以下目的：
1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

【警報】連登已有大量黑警進場 想大事化無

女警facebook教唆示威者衝擊!!

扮睇唔到 吹呀

所以話死黑警無一個係無辜架

推到議員查

我都係到諗 得佢一個要返嗰個更？

大家可以唔需要再回應澄清撚，戇鳩/三毛係唔會說服到，由得啲澄清 post 自己沉唔該

文宣狗

改更咪得 警犬打卡唔使你教

提醒你班狗呀 唔好改出勤記錄 加多兩條 偽做文書 妨礙司法公正 罪嫁

集中推有用嘅post

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

推
唔好再理啲洗地post

越描越黑

狗即係狗 根本唔識得做人

Fucking ridiculous

交通警唔撚會返通宵更掛

如果你唔信灰衫男衝擊警察總部嘅版本，下面依個版本就係事實:
灰衫男隱藏委任證，混入示威者企圖搞事。
好彩比示威者發現，灰衫男事敗逃回警察總部。
警察事後喺facebook聲稱灰衫男係返工途中，但無法出示當值記錄作為證據。

無論你信邊個版本，都應該將你相信版本廣傳。

最奇怪：

1.咁多人居然有人零零舍知佢係犬！！
2.咁亂返工，鳩吹入唔到點解唔打電話？？
3. 返犬工帶咁多工具又保鮮紙？？少林足球整車佬呀？？

無錯
千祈唔好推
負評上一頁！

呢個POST要推,推撚到佢仆街, 屌你老母

RTHK 出咗片

推
班狗賴夠未

鬼鬼鼠鼠偷蕃薯

其實好多更份，唔止呢三個時間

又唔見返11點果批系呢個門口入？你估得一個門口返工，，😂

推呢個

佢地依家無分abc 更喇！唔好亂傳
佢地呢排每更12個鐘起，每日唔同時間返
就連留係自己環頭接call 嘅人都係返12hrs up

利申 識狗

發夢時已經求證咗
個個部門返工時間都唔同
同埋聽聞都行緊12 hours 1 day
亦有機會腦細急call開工
所以facebook個留言有點混淆視聽

死黑警

true!!! 推呀
係12hours up

可能9am-11pm, 第二日再返8am-11pm
日日唔同，佢地每日返工都未知自己幾點收得工

由始至終
無show警察委任證

禍必及妻兒

黑警教唆人犯法

警犬真係柒撚懞懞咁

不過自己友一定唔告，是常識吧！
豬閪偉畀人影到打人都拖咗3年先告，你覺得呢啲咁濕碎嘅嘢佢哋會告自己友咩？

對到班狗踎監
今次你仲唔仆街

Backup 咗去pornhub
唐生大地震版

有線版

屌佢老母，條屎橋邊個諗，唔合理到咁撚樣點兜

仲要cctvb琴晚2-3點已經有呢個講法

所以話垃圾台啲劇本真係好撚on9

屌 克警真係好撚肉酸
柒撚咗都仲要死撐
屌你老母係人都知你地克警搞事架啦
仲串撚柒柒咁 不撚知所謂

屌啦 佢地狗黎架
改撚左個返工時間都唔出奇

成語動畫廊——欲蓋彌彰

呢個真係推到佢仆街

警隊已經冇哂認受性！
執7左佢啦！屌你老母！

到時咪偽造一份比你睇囉
香港警察 知法犯法
妨礙司法公正佢地最耍家

Pushhhh

推
柒撚左仲係到死撐 發假聲明
人蠢真係無藥醫

p

係扮示威者
唔好代人傻

幫打卡即係偽造上班記錄，即係偽造虛假文書

報假新聞

返工時間係唔係有記錄嫁
一查就知係唔係講大話假新聞啦

聽聞真係三更轉左兩更
所以入面比平咩多左勁多差佬
大家小心

佢係不誠實使用大腦

但係邊個查到
監警會? 邊個信
隨時佢地自己改撚晒record

推女人 狗都不如 賤種

69之後啲更亂到咩咁，唔係再咁樣分三個時段
好多時仲要係前一日或前一晚先通知第二日返咩

利申：識人做警察

推推推

推撚到佢死

推呀

up

點解警賊明明柒咗仲要講大話

呢單一定要查到抵

Post條片去個po到

柒左又唔認 抵俾人笑成世

屯門警犬12點去灣仔返工？

傳票組嘅點睇都唔似要返通宵囉

我都係SHARE出黎姐
一係我縮返落老母個閪到你會唔會開心D

話係904 都得

Pushhh

推
偽造證據好撚大獲架